侵Twitter post左條黑人癲佬 有冇人知佢up乜

我燈已贏99%

你睇Twitter comment就唔難發現班死左膠好少屌黑人

多人睇，幾百萬view. 不過唔駛睇comments 啦，反對留言唔合比例咁排係度，明顯係censor哂

咩癲佬
個黑人伯伯係咁讚trump喎

聽唔明照like

twitter like 數升得好快

痴線

侵唔會睇低working class

侵要輸了

我覺得個黑人Stone緊